急：有冇人知邊度仲有7500賣

有個傻佬而家先至話買喎！
又想買比個行得幾前嘅牧師！

Push